連囝快D入黎叫我一聲CHING啦

你直頭係lihkg大佬啦

連尼住是咪讀黃克莖

話時話
典解d人話牙蓋你返左膠登？

蕩失路？

扮晒老手
我13年前上高登果陣班友都唔知戒奶未

咩返咗唔返咗 ?

不嬲都係到

點止呀小皮球，高乘駿

唔明
你係唔係答緊我野

法國佬巫斯義

連仔係你師弟 ?

佢攪咗個 lihkg, 你攪咗 d 乜 ?

騎左勝威旺未

佢搞大氣電波上埋報紙連狗同你都唔知出世未呀

有無圖 ?

??

蓋清

似係肥佬

有咩目的 ?

之後佢點 ?

C叔都仲得牙

一名自稱「小皮球」的男子昨主動致電本報，首先聲稱自己只是「玩」和「吹水」，該題目只是抄自其他網站，當日他其實沒有干擾考試。言談間，他要求記者不要再報道，又多次問記者這樣「吹水」是否犯法，也提及過往曾發生多宗網上留言惹官非事件。
然而，他後來又反口指自己只是「小皮球」朋友，並非事主本人。當記者再致電他時，他說「小皮球」沒有興趣回應。
「小皮球」昨在網上留言，不斷強調自己只是「吹水」，但不少網友指他「知衰」，有人揶揄說相信他的解釋，「不過你都係留番同法官講啦。」更有網友留言披露他姓高。

姓高

高乘駿9UP

雖然我同蓋狗算係敵人
但公道d講句 蓋狗偉大過連囝好多

牙泥好波 陣間我輕手D打

小妹單手打贏你啦 你準備陣間請我食串燒站意粉啦

蓋清係網絡界既地位已經係譚校長既級數，搵連狗同佢比，連狗俾盡咪牙fred料

又唔好咁講
牙fred 一早超越左eason個堆 呢家同哥哥同級

又唔記得轉ac

蓋ching同塑膠旺，周瑜個d邊個老屎忽d?

蓋

1up

今次蓋清反cup得令牙